[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [403] 求下大家罷工上街玩龍肥

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

.

點解個#1好似怪怪地

由佢啦
冇人睇

仲係三姊妹

換克乜野圖

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 29/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 26/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 20/30
PrayforHK by 夜櫻

留名睇gay佬留言

轉個眼就爆哂既

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲 by熊yeah

2. 33458837 30/30 (FULL)
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30 （full）
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 27/30
PrayforHK by 夜櫻
--------------------------------------------------------
有無巴打開埋第5團

點解今日特別快爆post
4個幾鐘就爆左
代表啲咩？

等睇聽日交通大爆炸返唔到工

U gay ar朋友

禾同個仔去旅行 禾個仔都訓咗3份2張床

代表樓下係4GAYLO

U gay Ar 碰友

好多人玩多d上黎開場carry我

岩岩更新完 一搜查又爆左

U GAY

點解個post數極都數唔到120人
但要開5個團

No u gayest

仲有好多cd rom 冇account

代表樓上4GAYLO

樓下都係

樓上4GAYLO

我係走左去3K吹水...

又玩樓下

都係dragaylia 好聽

真cd rom無ac
你試下叫5盟加密睇下佢收唔收到人咪知係咪巴打

sick play

法國條傻鳩冇落空白鍵

屎唔屎再投一次票

又投？

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 20/30
PrayforHK by 夜櫻

收到風有d係真 cdrom

我等入五團算

NOE妹可以試下攬住我瞓 好CFU

唔洗 係同盟問有冇人想要番救妹 民主啲

4團有人喎, 唔係咩?

即係點

Noe妹一定巧巧訓

好多單機玩家平時

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲 by熊yeah

2. 33458837 30/30 (FULL)
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30 （full）
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30 (Full)
PrayforHK by 夜櫻

快D開第5團啦

好想摸佢手臂

用dragaylia 代替救妹好嗎

好喔！
嗚啊...

盟豬決定
我跟大圍

平時玩係咪見鬼 明明幫其他巴打過關既黎黎去去都果幾個

其實都係我黎

少年你太年輕了

然後CD-ROM 鬧我地圍爐

唔信 我換個a/c比你睇下

冇大台

不信我等等開分身上來說一樣的話

193 0287
克克克克

成班小圈子

醒起法國賭神大人

開左個lihkg
7414 9412

痴線更新要3GB, 特登買多張上網卡更新

唔知賭神入左變個谷

上次住呢間家庭房 浴室可以浸住望出去晴空塔

你班連登仔真係難服侍

歸納番上去

好想住下啲包温泉房 不過好貴

咁早啲人未收工

上次我一個日去東京都係去左2次老秋j fig同模型同av同同人本
本來想去女僕cafe但怕醜
自己又無浦開/叫開g又無去玩

結果日頭就係鳩行/行廟 夜晚就飲悶酒飲到wingwing地就去訓

當時被牙鯨煽動
法國賭神先係清泉

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 27/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 1/30
Lihkg by pokemon大師

想清1場

本身我都諗住去玩牛郎但太攰冇心機玩

193 0287
克克克克
-1

矛錢D牛牛都唔SO你

新post lm
上次望到熊喵喵張圖
好羨慕佢又多石又齊角,每次都用好少石就中新野

話時話唔歐唔非姊妹團上次排第幾

咁貴都玩

我行電器鋪可以行2 3個鐘

仲有冇團可以入

聽講真係會潮到出水
利申男人沒得玩

請勿B害

Ching sick ball

去日本就梗係做毒撚 唔出聲

隊牙

睇返d相 原來以前個女cos個雷姆

仲用緊刀
慢煮要3分半

咩圖先
又屈

依d公仔成日覺得同紙扎果d一樣咁恐怖

請勿B害
冇齊過角

珍

兩種黎喎 我呢種動漫風格
另一種BJD先恐怖

tw有冇普通真光

自從入晒同盟 就冇人推post
代表啲咩

嗰時仲煽動話要炎上

830 5161
-1

一陣班CDROM又咬鳩你

想賞賞下啲牛牛新髮型姐

放工時間, 趕住走姐

叫佬SD相打丁仲好啦

睇到扯左旗

我射左

濕了

呢張圖真係精盡人亡

聽日全日打機

好人好姐怕咩大大講

出同盟就係我地呢啲鳩up新手嘅收成期

上鑽

有請小鳳姐

將軍澳警車失事翻側

好似係將軍澳

想知有幾多海豹入咗其他幾團同盟

拎一拎毛

block哂仲想入盟

打多兩場收工走人

我知呢到邊到

謝 CURRY
我都唔知之前咁辛苦用奶打黎做乜

2750010 真光正常團

Alex巴好大怨氣

入左團自私吹水

禾啲毛毛

原來打完 仲拎左毛添

4克 2場 198-3262

我可以

熊喵喵又說：「最唔忿氣係我呀嘛，因為我咁辛苦，推咗好多POST，好努力先有今時今日比較穩定嘅人氣，我嫖、賭、飲、蕩、吹都唔啱嘅，好基本嘅打機就得，你點解破壞我呢個POST呢？依家我收成期呀嘛！」

未開真水箱join唔到

-3

龍肥PO是最好的

大佬團一定入唔到 其他4個難講

睇黎全部block哂禾

龍肥同盟選舉委員會顧問熊Yeah表示，選舉舉辦以來，公開投票取得舉世公認的成功，事實不容否認，強調龍肥同盟投票純屬龍肥連登內政，CD-ROM無權說三道四、指手畫腳，不得以任何借口插手干預。

熊Yeah又反問：「CD-ROM能否向世界誠實地、明確地回答，在近期連登龍肥同盟選舉中扮演了怎樣的角色？到底意欲何為？」他又説，選舉是連登龍肥玩家的決定，我方絕不容許任何外部勢力插手連登龍肥事務，更不容許任何外國勢力搞亂選舉，奉勸趁早收回在連登伸出的黑手。

熊Yeah接著再批評，稱「在牙鯨開龍肥post進行期間，龍肥友有投票的自由嗎？」CD-ROM大談投票的權利和自由，「我想問，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？」

原來人已經夠+100了

申請左第5盟

大佬團個標準係幾高?

唔識打正常真光

暗老夫到底有無用

沒鳥

要經常上水

30000戰up

主要係扮忙

標準係開post多過我

Or

覆post多過我

Or

最少10個大佬認得

無建=有用

無 玩奶都唔需要

私團吹水中
主po已變熊爺吹奏區

小圈子到...

我用普通版黑乜野配老夫打正常團有無得諗

自己含緊自己20mm 丁丁

反了反了

沒人識你wo
唔服氣？
搵我大佬巴士佬

求入團

靚仔過佬都係入團標準

無話唔得 但要長farm應該好困難

正常真光去到最尾十字波波加全場雷雨無八成都有七成會滅

久唔久就要上龍胖捉人返來推PO

未炸過教練
冇資格入團

有 慢過gay補少少

咁姐係係人都入得警犬係狗

咁唔打了 我真。輕鬆龍胖

老夫龍9月就會死
沒咩事唔好用石突

想迫死大家

比教練教育過打真龍
優先入團

一嚟就打大佬 點跟

教練幾時同我打真光

點解

補洗唔洗用V53

要

又迫害巴士仔

我第一隻滿突龍

去葵芳掃街
食乜好

真暗

正常真光 -1任意 2750010

強哥牛燒

又要去掛精德

呢兩日屙到九彩冇得食

佢兩個月一條真龍+story咁推緊
出真暗 老夫龍系列正式收皮

屌 無精德

訓一日先

忍龍星期幾餵

老夫係記念眾多兄弟為龍胖作出貢獻嘅證明 越多老夫越多龍胖

3030龍係宜家既關卡設計真係好白痴我用45%仲好

乜黎

越愛*

手持8條暗龍夫

食咗石石比佢突爆了

升晒3隻老夫

呢個真 除非佢真帝國出到純攻龍奶都奶唔住 如果唔係真係垃圾黎 抽到餵完親密就可以變3000水

如果隻驚過到一周年一定會改強D龍
GBF好多初代角色都改到上到T0

唯一用到佢既眼鏡佬
見到真暗就唔會用老夫鳥

do完占都未有團收

我剩係識水同暗老夫 仲有邊隻 有段時間無玩

最大用途係留低打hell扮高戰力

琴日做完今日唔算好痛 好滿足

抽強總是常出現

有光老夫

係咪要解同盟任先有300石

斷線 sorry巴打 2912916

係
我諗住陣間打真火

力架

.gun

要數手指
好似仲有一個位

gun

禾個背隻仔最酸痛 忍受得了
腳仔唔痛先係最巧

全身日日都痛

聽人講做尖一定要操腳先有效

個谷好多llc
報驚先

點解咁講

為咗cow仔要做運動

好早有問
果陣唔敢隨便落名
預埋好矛

好喔！

想cow女

做邊part

係 諗住操靚個屎忽仔好推啲

除咗腰唔記得咗做 全都做咗

力威健身 只操上身
未聽過？

勁到

但係我唔係好高強度

點john同盟房

我淨係舉得起1kg

原來佬係龍肥公認最靚仔

唔睇了
驚忍唔住愛上

沒有之一

驚你見完真人會中途轉機

我唔記得咗佬個樣 可唔可以自拍一張send過嚟

反省下

訓醒個教,個盟仔都仲係21/30

Sbaba仲未入

2,3,4盟都收爆了 molamola

開週箱咪得

申請左入5團

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 1/30
Lihkg by pokemon大師
-----------------------------------------------------------------------------------
GAME ID叫淚痕既巴打唔好意思了, 我呢邊一早滿左, 入第5團啦

原來龍胖咁多人玩

ching sick ball

未更新

新post lm
上次望到歐抽熊張圖
好羨慕佢又多石又齊角,每次都用好少石就中新野

仲有冇位入

龍肥po有一百個巴打

想知係咩圖
屈到咁大...

我係味發緊夢

認真講句, 有時入POST見到你地講第2D野我就會去左3K吹水
但隻GAME又真係無乜好傾

5個團喎
150人都黎

咁你係3K講咩

你歐文名應該入2號喎

果9個唔g係留左位定典

睇咸濕圖

想知邊個位可以入同盟個界面

應該得返一個位

係左定右

呢個真

撕紙狗
13052901

限黃絲

早g果陣塞個名落去

我得記我都有留位wo 同盟消息岩岩出個時

6個團

圖呢

上次歐完咪今次還

個個都留唔通個個都留到咩

點解熊爺可以用本人做頭像

你地冇咩

一號應該係留俾長期上水吹水果班既..
到時應該都仲會剩1-2個位俾大家搶

點做到

點set用龍做頭象

玩cosplay 要求真係太高了

想知

有得揀

右上

3 團 CD-ROM 招盟任

COS彌豆子個箱 EZ

你抽克乜野前貼過自己有幾多石幾多券
夠唔夠膽貼而家有幾多

都係全巴自爆圖個阿妹令啲

申請咗5團 恥與熊為伍

台妹好撚正

想cow台妹

五官要求 身材要求
都要高

我仲以為你話要洗好多錢

siu4

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 1/30
Lihkg by pokemon大師
有無5團巴打更新下, 定係全部CD-ROM?

練fit d cos痴線豬頭佬 應該99%似

洗錢之前要達到前置條件
多人睇多人j嘅話怕咩冇錢

COS個箱都要五官..身材就話姐

Fufu都玩到出寫真

呃鬼我咩
連依種都有男人cos黎嚇人

暫時8/30

想睇玉臭錢(男人VER)

我講番我第一句嘅嘢姐

想睇

香港好多都係為咗溝女
認真COS剃晒眉毛真係基本 方便COS各種角色好專業

會cos同靚兩樣嘢

聽講動物節成日有

呢張係抽完啦,再之後貼左一次7萬2

今年唔見動物節貼圖區既

有人用白膠漿整眉

打貞德啲金料打齊銀料差百幾甩

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 Full
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 Full
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 Full
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 8/30
Lihkg by pokemon大師

Cos特攝阿
Deadpool個d咪唔駛睇樣

燒蠔

玉鋼

同黑警互咬緊 少左人

好似爛波呢啲明知自己咩料仲出cos
結果比人笑足咁多年

想睇囡囡COS 狂三

8月1先有金廁紙
可以聽日繼續

好多玩香港cosplay都幾好j

叫肥婆cos你睇

岩岩申左5團
真名打機

回復平靜

冇波cos唔到

好似細粒咗少少
肥婆COS四系乃應該幾似

好幻下

Pad

佢地覺得自己無錯

有冇籌錢隆胸基金

cos男角

1. $100 熊喵喵

好彩同盟無得貼圖

1.毅進星 $100

不嬲個post來來去去都係果十幾廿人吹水
通常都係hell/呢次呢類更新/新真龍先會有班唔識既上黎問野
唔會影響推post既

可以打真火了
@Alex @牙肥
-1？

今日先有人屌禾地圍爐

有得貼都好 即踢爽歪歪

要學乜動物開台先
再r我地課金

試過有人無啦啦twitch度pm我
問我仲有冇打鐵拳 叫我入wtsapp group一齊約戰一齊練
話係連登見到我開直播post所以黎問我
跟住我問佢做咩唔係連登開鐵拳post
佢話開過冇人推
我話圍爐不了

屌你老母wtsapp group就維持到 推個post就推唔到?
有心推廣隻驚 係想多啲人玩既就一定係forum開post
等未玩過既人可以見到隻game既名
有興趣既人可以入去問野

近呢幾年都見唔少新game因為有啲撚屌開左tg group圍爐
所以個post就收左皮 冇新人加入

正常真光 -1任意

有無真水開3箱

好彩星期五係我渣刀
唔係實比佬佬斬死

覆錯sor

理想
公會小圈圈唔駛再入post理其他人

現實

一人激情私聊

開台揸自己對波籌錢

「有冇人G助我/助養我」
好熟口面
唔知邊度見過

請食牛牛未

我第一個斬死有情巴 激到我

正常真光-1任意 7416112
多謝

呢句都好熟 係邊度見過

冇

個個一見就老死咩,一切都係從吹水開始,面皮厚d r水吹,你唔係海豹/串串貢無人會唔受既

9up下
再呻下窮同波細

再問下有冇人課金g持madam肥

來3P吧

好喔！

隆胸不鳥

當年CEO都係.GUN.GUN咗幾十個PO 先有今時今日嘅地位

仲未有野食

真
我.gun左百幾個post先敢講野

個車里龜唔知邊度隆 2019年仲咁假

仲有冇位!??

睇完杜汶澤新片
幾驚個師傅推爆個假奶奶

唔會加入唔到
雪水都係後入吹水

唔好乜都賴
同fd d既玩都唔得？
同你39547

ALICEBAMBAM果隻係堅定流

佢中完克乜野再抽咗追其他野

索性改建加條巨龍

真
我都唔撚係玩遊戲都照吹到水

對歐抽熊:
我無野講

雪水巴好癲佢真係唔出聲睇左好多個po
抽緊好耐之前既水都知

對胸大本來沒咩feel
仲要假既真係不了

諗起以前係mhw po都比人話圍爐 仲係度搞事

識玩一定玩腳

你好依味

我都吹到蕭

邊個假波

我掛名lihkg但唔收你我就係小圈子

但梳
我冇拎個名黎用

開到5團都打唔到一場真龍

牙強

邊位

跟住COS小雪

唔怪得男神咁愛ll

回鍋講野到而加
都矛人認得
又b害

youtube新片教人點樣按摩奶奶

熊爺場真火去左邊

6又bbbbb
大波

咁撚多蟈人

小雪真人係男咋
遊戲都係沒

有冇4克

比一字火溶左

秦國車厘龜

諗起個殘廁咖啡教人按摩豐胸條片成個假體按出嚟

咁樣有無大腿抱？

係架咩

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

真火我開同盟一場拎石
之後上返黎擺no.

肥係咪打得一場？

V534好啲 龍可以用60攻龍都唔死

好打意

鐘意普通系
但沒

又屈

我一場之後跳

轉開NUM會唔會唔計

好想屌雪音

有無例子

now full 有位會再叫

同盟開左場水帝國拎石
有冇人JOHN

同盟有咩任

台妹呢

台妹真係大波有腳 人間性器

點解我去親台灣都見唔到

唔買lv
會陪我打機

無60 攻龍 得 四星45
得依幾條
虛武要等了今日唔係貞德

我

我去西門町有時都見到幾件大波妹

U4gaylo

如果武變534 呢？ 我夠磚頭突滿嘅
好似無人用王女打佢？

拎唔到既

你入場睇下炸唔炸得死 唔死都唔大問題嘅

普通貨色黎
但人地唔係點show我

813先派

唔識欣賞生化人
佢地由食物到整容，全部都係化學野

V534補多啲 第二個aoe要補滿先食得落喎

已戒溝女

有冇同人講你住太古 比埋樓價價單佢睇

都啱 台好多都假嘢
所以而家冇中學相都唔會信
不過打j就冇所謂啦 唔好太假就好

會唔會太型

辛苦哂巴打 輪流雷

好掛住以前落MK好多MK妹著人字拖 好撚正

仆街了邊間廠出

超合金？ 仲有天元突破

沒
就因為家境好少少就貼埋黎既女人送都唔要

好似千值鍊同邊間一齊出

有冇真光團

但台灣嗰種靚同我地有d唔同
佢地好多女神都係整容樣，我唔明佢地點j得落

小雲寶寶

小雲寶寶成日比人串佢假波

8153598

一齊陪練

ホビージャパン×AMAKUNI×千値練が贈る合金TOYジェネシックガオガイガーがパワーアップして展示中！！さらに、AMAKUNIフィギュア彩火乃紀と安藤賢司氏制作の「ベターマンネブラ コンセプトモデル」も絶賛展示中！！今後にご期待ください

應該限定嚟

千值練成日都膠膠地
又要比錢喇 仲有樓上隻天元突破

小雲包包

FINAL仲要超合金 點忍....

冇房WOR

成日都話
連西入面都睇過晒 仲可以點呃人

阿妹好似幾正

訂啦望
千值鍊唔買就沒架啦

真火2場

呃到好多台仔

真係唔知呢隻上咗色會點 應該都炒到飛起 買兩隻可能可以FREE一隻

呢d超級系唔同高達
高達就偷運入境都唔認得

隻ggg有頭髮架

已經受到傷害 再踢太遲

-2

點忍

-2-2

3場都得架喎

高達d metal build

不過色都未上 應該都出年先開訂

有個巴打入左黎打仲以為係你
2745517

有無巴打試下真光背水團?

高達唔玩合金
超級系好少模型先玩

想挽

勤力係我嘅長處 長係我嘅優點
要唔要欣賞下

點玩法？

睇過

勁大力 痴線
睇完先知假波會硬

門票+背水
法克 6300戰力左右, 武用V534, 用荔枝/忍龍

有d沒得你唔玩
超有魔王feel既destiny
要你命三千既正女F

都係mb特有有

食飯未

呢隻要入啦
食玩果隻狗也不

-1

請我食未

同盟icon典改？定係系統分咗係乜就乜？

千記野,仲要咁大隻
3K UP

我有小小同情隻雞

真係要買一隻返來當門神

扑得

有冇人真水開箱

都未夠真火慘既....
不過隻雞好似第2日就俾人玩成咁

熊爺再打多場？

有gk件架ma

咁訓教先post

要大量貝類海產先引到我

有

蚌精?

真火龍都叫龍呀
呢隻雞黎炸…

燒蠔ok?

老屎忽公會, 經常ONLINE
浪漫櫻花
ID:1105 8032
歡迎入會交流, 有台灣/香港人
暫時仲有20個位

蠔禾麻麻

膠街架幾時有得訂

除咗蠔好似都鍾意

磯丸水産

go?

原來click落chat room d字會讀出黎

邊有咁快
色都未上

開，我得電話開唔到

食過
老實我覺得麻麻
好在開得夠夜

我可以打,真水未真畢

無人晏d先唔想係到等 去食飯先

真畢咗了

Me

嬲鳥

最正係蠔

等埋熊爺carry禾真畢

5771494 真水3場

俾你呃左
專登入去打左句莉莉係雞

牙肥全部都打甘快

咁多爪

要有一隻蠔我一食令我回心轉意

刺身蠔

炸蠔冇得輸

爭你

有wor li li si chi

佬d加強竟然俾曬個力架GAY佬

真性GAY

歌聲

又話打

唔死喎 又
突2龍卡
530武
20.20 龍

依家突滿咗龍卡
有無勇士晏啲陪我試場

召喚佬.小氣簿

真火

（多圖）將軍澳炒車高清大圖

扑咗

其實爆發攻擊第2級同第1級有咩分別

牙肥？

正常珍火唔識打

唔知點解真水真畢得咁快

過隨道sor

我replace你

mo人？

6243383

你成日打,我好少爆毛打

同盟選單 聊天圖示 人物/龍族（只可選擇自己擁有嘅）

平職

矛人要打真火了

個同盟chat好心就整到咩位都開到出黎啦

拎毛

咁就真畢業了

2678049

真,入左房都應該睇到D對話
唔係咁得閒禁入去咩

thanks巴打 食飯

淨係開箱我都幫到嘅

之前唔識打
冇入紅圈比你屌到仆街
仲係日文名

或者至少同盟房要開到出黎

請問仲有無團收人

而且個"開房準備中"bug bug地

同求

射咗

原來就係你

到我入電話

你要打幾多？
我差16粒

又話打真水

喔
你就係隻臭莉雞

反省完
之後係出面練左百幾場先敢入黎

疏

唔入圈呢啲真係唔屌唔得 害緊全隊

想問三妹入唔入場打真火

可以打多場

食緊飯 冇奶再叫禾

真火 7874134

爭4粒先畢業一陣幫你打

我記得有個巴打次次出乜都極速真畢 又諗唔起咩名

-1奶-1打

想打真火 但未得閒
終於首通 但班大大真畢

S

唔係 中文名嚟

BN_?

先換緊第3條

真水有無人打？

申請左5團 渡辺曜

9447321 -1打

中文名

6又巴

幾多場

小心雀屎

無人可以幫打3場

三場gun

申左5團，求加

開未

Gun

三場

我開

超光龍同盟房-2
LIHKG

真水三場3881388

-1補

diu full

我走左

係

真漢子

24毛屌

真火街場都唔易打

今日個fd話我知
佢條女將佢電話入面啲人add晒save晒嚟check人

D人係唔係9入盟
有咩奶油第5個盟都就爆

我宣件有人誇張過佬

宣佈

唔敢轉利維
未試過夠唔夠血轉左會快d

邊個係cy驚最好

靚仔過佬?

之後個fd唔敢whatsapp禾 想email同我激情對話

我冇50環
轉左你可能會死

禾唔會拎識人比較

我就係見到先唔敢轉

我有朱古力

依張圖
雙做V字手勢
之後眼望上會好D

啲女真係癲癲地 咁樣check住條仔
條仔連約fd都屌

比人中出完

原來講緊條女

真水三場-1
8517768

同問

咩事？

莉莉首席打手都唔識

推

5團做乜拒絕我個申請

有人條女管得嚴過你

係咪有咩誤會 我女朋友好好的

可能爆左, 我4團起簡介寫到明爆左, 叫人去第5團都有人申請

係 我fd子仲要用公司電話打嚟同禾講條女好難頂

我有個fd條女都係

應該話 有人奴過你

爆左,要起6盟

有無團入120lv長玩

啱啱入咗5團，有冇人打真龍？風/水

咩奴我係尊重女朋友ok？

真水三場
6442703

最好笑拍咗拖半年都冇

振夫岡

Deer 有咁大波咩
口

原來佬係....

sor 有電話

有冇巴打開6團

真係好想屌雪音

可唔可以搵巴打整個盟既成員LIST
唔識分D人係9入定真係巴打

啲子彈係對波度夾住 好想屌

想有女女CHECK我電話

唔明喎 打到分令鐘就爆死所有人個下咩黎
真光

跟

我走左比你

真水兩場2838878

有咩好拍拖拍到一啲空間都冇

其實我第一次用斧打真水

係唔係爆左 我申請左幾次都唔得

我都想有

想入2團了

你個frd用email同你同你傾計係咩事件

冇呀

你開啦

我地有吉祥歐物熊係到

爆左

2p隻蘿蔔拎住把大刀好得意

因為條女會check晒啲對話

係咁都仲要傾 係咪痴線

聽日會送10抽 我仲有最後機會

所以佢今日用公司電話打過嚟

想要

之後我話佢 一齊咗幾個月就覺得咁難頂不如你考慮下完了吧

仲有無團?

無團入自己開

過比我OK 我電話除左D垃圾谷乜都冇

維巴定鯨蛇

但係你連約fd去食個飯 3個鐘都會比人屌喎

Break得唔夠快

我除左龍絆飯局都好小約到FD子

唔係HOJ咩

依家睇d龍、角既3d model
唔可以360度轉
係我問題定點？

帶埋佢出嚟

已開6團 58357862

Ok 解散咗

但你仲會害到你龍絆手足

Applied

Applied
師兄改個動感啲既名

咁要一巴煎死佢鳥

條女add晒條仔電話fdlist 真係唔知會做啲咩

無鳩兄弟團

可以做啲咩

112lv
4蛇嚟？

好彩我電話淨係綁咗line
佢睇唔到我啲咩

二乃

呢D女要飛啦 放工返去又要返第二份工

開到第6個
即係有百幾個人mon po
睇到既比粒負皮嚟，想做個統計

一個一個add晒啲野嘅話你都咪話冇影響
成日都話啲女人癲起上嚟唔知會做乜

IPAD PRO有時個TOUCH會無左反應

好亂好多名呀屌

係咪新出個兩部

S我

M男

條女好綁身

刀系啲強勢大男人正啲

女友真係踩我鞭我都無所謂 但係私隱一定要有同言論自由一樣

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

8.5了，還未抽中新角，但非洲人說：「聽日送十抽，你慌唔中咩？」

我心目中嘅男人要食得住禾 大男人

你
抽
唔
到
牙
?

請相信我 亦相信熊爺
老夫is watching you

Applied
Id jss

有冇2場4克真光清毛

開

開到6

留黎抽泳衣
第1部我驚出廢廢地,但9衝左第2PART一出我就冇石

岩岩開路過宣傳下
ID:34971809
利申：非官方團

65841750 新團招人 希望大家多多支持

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 29/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 6/30
乞驚死全家 by 她說

第8盟?

係, 但岩岩呢次我係衰ON9

唔關得知香港咁收得 原來咁多人玩

真係要些牙下那麼淫的女

716 0472
克克克克

克克克克真光2場 4221005

我都有同樣問題

你開

全巴真係要睇下上面youtube

搵唔到咪打飛機

028 7291

有無真光團打

-1 克

好淫咩

迫害我8.5呀

對波夾子彈

搞基好過

非官方團 路過一下
名稱 龍絆扮工室 新手老手都無任歡迎
任何進度都唔拘

呢度冇嘢多 4gaylo最多

禁錯

抽唔到 8.5呀
好驚抽到9.0

899 3494 克克克克

noe 妹8993494

可能玩得H驚多 覺得普通料

給個面子OK?

31號見唔係限就要清清機率

sor要停一停

但係佢啲彈入一次可以任射

有冇埸

真水-1
4021128

咁多團
擺低number 排一排比手足整理下
睇怕要長放#1

跳鋼管舞個隻淫d

阿肥有無日常番推薦睇睇

推推下又一個PO

日常嘅話應該都係高木同學？

仲打?

正想講
高木同學好好睇
一路睇一路傻笑

想睇D剩係得女仔玩百合 有無推薦

真風 635-6691

聽日城女人泳裝

唔太好百合

街角魔族

今季街角魔族

有睇

我抽埋應該夠換一隻7星 換咩好

呢家買account仲要唔要維同家康好

sickball

克乜嘢加冰雞得啦

等緊RE出第二季 無咩岩睇

全巴有冇日常輕鬆番介紹

睇緊套老母普攻係全體二連

自推1000次

換只可以換當期7星 我建議係等下姬路 城女人唔打臉既

男子高中生的日常

呢套搞到我成日搵d母系本本黎j

睇左

好耐無追動畫 都無咩好睇

EX死咗少好多好野睇

想換LL呀

唔睇亂倫 醉曖觸手

最近重睇緊學生會

呢套堅巧睇

有冇真光埸

係 不過n站都多野睇

我中意睇小朋友揸巴士

一時之間諗唔起睇過啲乜

睇過EX 其他已經勃唔起

睇完戰國妖狐同魂環平復唔到心情
點算

冇咩留意ll
宜家隻7星泳裝奶大破有腳指

想睇喵帕斯

睇戰姬絕唱

呢排係咁搵返啲舊番黎睇

睇薔薇少女

翠星石

有無真光

( Show Blocked User - 阿肥 )

再開

真光 普通場
0352235

真水一場
3336524
-1

ef - a tale of melodies.

頂，頭先真水有電話。

睇唔明上面d動畫一套都無睇過

雪華綺晶先正

睇k-on

U4mk

今季又開始變番第一季咁開頭

99毛

水銀燈

係咪都係無人打正常

真次真係課金打真光 跟你99毛
400石

益力多

打到出要刀

Me 9up
4場毛

勇者赫魯庫都好好睇

真紅 水銀燈 翠星石 我全都要

4場
914 6456

最鍾意翠星石同水銀燈

最近玩RPG同人咸驚多
一隻可以玩幾日 每日玩幾個鐘

梳 咁快到me 一陣先打

RPG驚好正 不過r18嘅話就未掂過

唔r18不如唔好玩

呃毛

呢樣真

SORLO

甜到溜好鍾意高木

睇漫畫睇到悶

@阿肥

唔識打唔係4克

觸手最高

主人公係女主？

不過都無咩好玩嘅RPG
我要又唔好太難又唔好易先玩

個名好痴線

昨日係德福發現左PS4有18+GAME買
我FD話我知原來要日AC先可以睇到數位版18+GAME

識貨

係 不過呢隻純睇CG 無遊戲性

高木要聽聲先好睇

想睇h漫了

停一停先, 個弟補做乜唔拉頭既

真係

套地下城又睇哂小說 平職又唔想睇
睇炎炎算

真水-1
4401264

睇住啲觸手屌閪破處就爽

魔術學且

睇哂漫畫

有拖拍先會睇到悶

中

原來四蛇有女

話時話真係冇咩點玩過r18嘅RPG
遲啲down返隻試下先

想玩咩類型 我有貨

想睇啲由純情囡囡比人玩壞h漫

姦姦姦姦姦同姦

鬼蓄類岩唔岩

變身

5收唔收新手

我刀想玩 借禾玩ok?

你個名

(同人ゲーム) [170517][RJ197475][ディーゼルマイン] 牧農物語～クロレ・アルカのHな奮闘記～ DL版 (files)

D畫風幾好丁

梳 要mon隻王

睇咗了

有電行埋黎做乜？

要咩類

@波西
只差一點點...

觸手 ntr 純愛

緩交
禾都啱

我係唔鍾意太sm 亂倫

要唔要戰鬥

想打克克克克真光唔識打正常呀

三個類型加埋

1分背水團?

要牙

預埋我一份得唔得

3+1無問題
但我俾隻奶炸左好多次

係咪有克克克克?

比人捉去做慰安婦

對魔忍 超昂天使 齊晒你想要既野

下個開post記得放#1

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 16/30
乞驚死全家 by 她說

對魔忍最新岩岩玩完 唔係RPG不過有動畫可以打丁

Dmm?

矛背水符

對魔忍我記得全巴有介紹過

差唔多二百個人

克克克克4場 5022891

567 5344
克克克克

FULL左

我入你

咁全巴你係碟嚟定咩

咁基 好呀

－1

爆乳エルフ嫁と早漏くん

NTR 觸手 有純愛結局 不過無打怪

full

是我... 抱歉

我全都要

回咗20毛

SEED

dmm應該有

我bug左特效

有冇教學 MacBook

5731501

Dmm淨係玩過神姬

唔識

無左

電腦我要日頭冇人先玩到 咁電腦係咁搞 以前我記得要裝啲嘢先得

最新

bootcamp

有分別架咩

要搵專家 我電腦白痴

個仔第時連登個id

4歲玩hgame

聽日慢慢搞

佢訓到點零2點先醒

超昂系列

原來收收埋咗有2TB H驚

淨係玩過fortune Art唔知乜

(同人ゲーム) [180901][RJ232131][ダイニホケンシツ] ドラゴン・ハーネスト～人妻だらけの勇者達 (files)

呢隻幾好玩

唔靚 不了

sor

呢隻好丁又好玩

我已經bookmark 咗呢個post

齊齊帶壞小肥婆

全巴老婆

仲有得壞咩

我本身好乖的

同人作啲畫風好似怪怪地咁

廿年前？

唔識入團...

謝謝

917 7174
克克克克

同人作係咁 不過都有d好高質

小器簿 巴士佬+1

3場ok？

ok

歐洲熊

917 7174
-1 克

我諗起妹調

That great

歐文名

想打丁了

啲人成日以為我好純好乖囉
可以呃到下人

有冇團收留，岩岩先更新完

換埋琉卡, 我就唔信唔得

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

個樣係

但切開黑色的

呃人嘅 洗乜比人切開

呢個都唔錯 講喪屍同末世 男主唔會感染任食囡囡 有中文

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

習敗敗 申請左

呢個係咪囡囡係喪屍嗰個？

而家呢啲驚仲洗唔洗裝啲咩system 先玩到

開得第七團

我中意玩有個人仔就圍行 打下怪升LV 又有少少咸咁樣玩

正常真光
3089348

大腿
大腿
大腿
大腿

你入咗未

有冇真光

儲力加攻圈成日放唔到得2－3層既

有個囡囡係喪屍 男主性玩具 真係好好j trust me

Ok applied

4克 200-9471

想問下木角升邊隻好 冇5星 非洲人

CLS 一個推3個

一日

女僕刀

6團得翻2個位